屌幼星！系AIA洗左千9幾蚊都掉吾中一隻公仔😫

屌！AIA呃錢!

渣ga b仔

義和b呢鑊柒咗少少

渣ga

特別系射藍波換屎迪仔果檔，我心諗玩玩具我最拿手，射左二百幾蚊都冇球中

屌！易中果d條女又嫌公仔吾靚，公仔靚果d難到仆街！呃錢既！

渣ga 千幾蚊屌到中上hg了

我知牙，依家好撚嬲 決家之後屌番幾隻AIA雞補數

乒乓波換芝麻街公仔個個ok喎
玩3次中2次

屎迪仔真係好難
射兩次先贏到個jumbo

條臭西吾中意牙

我屌你9你牙

5p字

慘
明明芝麻街幾得意

甘又典？-_-

Rubbish

呢道波台牙

超人果個又系呃錢既，個波典刀會彈出個桶既

屌 愈來愈多5p

上次攬住條女去 射左3輪問個staff可唔可以比我一輪射到大獎 之後就中左了

明明show埋波台post,都仲要衝入黎柒

米系
btw,ching會然名改得好

睇你刀系平時挽開玩具啦

當用少少錢買個教訓啦

系你個老母臭化系

廢

積下口德啦，冇d家教

酸

3個月既零用錢黎嫁

細蚊仔仲夾公仔

你識條鐵咩，你都冇女

死mk

得豬西先中到大獎架

利申

屌幼星！呢個我玩左3桶，掉撚到燥

駁吾刀

成堆5p字 屌你老母
波台大哂 食屎啦柒頭皮

真系大哂 冇人叫你走入黎

u又蝦細蚊仔

我外甥鳩掉兩之都中左隻公仔，

你不如唯錢驗下腰先

屌 懷疑鳩掉仲易中

你兩條戇鳩

係大哂，吹牙？

年年都有一班人入去送錢畀 AIA

WHO IS THE BEST , AIA !!
WHO IS THE BEST , AIA !!
WHO IS THE BEST , AIA !!
WHO IS THE BEST , AIA !!
WHO IS THE BEST , AIA !!
WHO IS THE BEST , AIA !!

香川ching ho ball☺️

好撚識搵錢

垃圾假膠 單機啦

邊個先系單機牙？